絲打入 想問平時男友會唔會要求你奶lin

自動波啦

俾女仔奶脌會唔會好high

我嗰個成鳩日錫錫下就推我個頭落佢心口叫我奶 好撚攰知唔知

咁男男車輪又真係太過惡心嘅

口就得一個
梗係奶袋啦

真絲

我叫佢幫我一路打飛機一路奶架喎

前四個ex都好呢味 好核突

一邊摸j一邊摸lin真係爽到hihi
利申兩樣都係自己同自己做

奶lin真係好撚爽

自己幫自己奶最爽

自動波 一邊奶一邊互chok J

點解我男友會話痕 唔比我奶佢粒lin

佢對lin無feel
好想開發

含lin有feel咩 我就無特別爽

會爽
飛機

勁鐘意奶男朋友lin頭，舒服到佢忍唔住叫

又係你 鹹精170絲打

我嗰個幾乎次次都要咁濟
佢話俾佢ex開發

你好似認錯人喎
我係漂白水精170絲

點樣可以開發
佢話無特別感覺 無論奶定啜

問佢ex